msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/hybrid_auth.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6722\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::hybrid_auth"
msgid "Social login"
msgstr "소셜 로그인"

msgctxt "Addons::description::hybrid_auth"
msgid "Adds the Social Login feature; allows customers use Facebook, Twitter, etc. to log in on the store"
msgstr "소셜 로그인 기능을 추가합니다. 고객이 Facebook, Twitter 등을 사용하여 스토어에 로그인할 수 있습니다."

msgctxt "SettingsSections::hybrid_auth::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::hybrid_auth::icons_pack"
msgid "Icons pack"
msgstr "아이콘 팩"

msgctxt "SettingsTooltips::hybrid_auth::icons_pack"
msgid "Directory with the social networks icons. A path to the directory: media/images/addons/addons/hybrid_auth/icons/."
msgstr "소셜 네트워크 아이콘이 있는 디렉토리. 디렉토리 경로: media/images/addons/addons/hybrid_auth/icons/."

msgctxt "SettingsOptions::hybrid_auth::autogen_email"
msgid "Autogeneration email"
msgstr "자동 생성 이메일"

msgctxt "SettingsTooltips::hybrid_auth::autogen_email"
msgid "Enables the email auto generation in case that a social network does not pass the address."
msgstr "소셜 네트워크가 주소를 전달하지 않는 경우 이메일 자동 생성을 활성화합니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth"
msgid "Social login"
msgstr "소셜 로그인"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linked_provider"
msgid "Linked"
msgstr "연결됨"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.not_linked_provider"
msgid "Not linked"
msgstr "연결되지 않음"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.providers"
msgid "Providers"
msgstr "공급자"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.add_provider"
msgid "Add provider"
msgstr "공급자 추가"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.new_provider"
msgid "New provider"
msgstr "새 공급자"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.editing_provider"
msgid "Editing provider"
msgstr "편집 제공자"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.callback_url"
msgid "Callback URL"
msgstr "콜백 URL"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.social_login"
msgid "Or sign-in with another identity provider"
msgstr "또는 다른 ID 공급자로 로그인"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.unspecified_error"
msgid "Unspecified error"
msgstr "정의되지 않은 오류"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.configuration_error"
msgid "Hybriauth configuration error"
msgstr "Hybrauth 구성 오류"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.provider_error_configuration"
msgid "Provider not properly configured"
msgstr "공급자가 제대로 구성되지 않았습니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.wrong_provider"
msgid "Unknown or disabled provider"
msgstr "알 수 없거나 비활성화된 공급자"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.missing_credentials"
msgid "Missing provider application credentials"
msgstr "공급자 애플리케이션 자격 증명 누락"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.failed_auth"
msgid "Authentication failed. The user has canceled the authentication or the provider refused the connection"
msgstr "인증 실패. 사용자가 인증을 취소했거나 공급자가 연결을 거부했습니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.connecting_provider"
msgid "Contacting <b>[provider]</b>. Please wait..."
msgstr "연락 <b>[provider]</b>. 기다리세요..."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.cant_create_profile"
msgid "Unfortunately, we failed to create a customer and log in to the store due to one of the following reasons:<br />- You logged in to our store earlier using some other OpenID provider in which the same email is used.<br />- You have already registered in our store using your email.<br />Please contact the store owner to resolve the problems."
msgstr "유감스럽게도 다음 이유 중 하나로 인해 고객을 생성하고 스토어에 로그인하지 못했습니다.<br />- 동일한 이메일을 사용하는 다른 OpenID 제공업체를 사용하여 이전에 스토어에 로그인했습니다.<br />- 이메일을 사용하여 이미 저희 스토어에 등록하셨습니다.<br />문제를 해결하려면 상점 소유자에게 문의하십시오."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.password_generated"
msgid "We are glad to inform you that you have been successfully registered in the store. A password was generated for you"
msgstr "스토어에 성공적으로 등록되었음을 알려드립니다. 비밀번호가 생성되었습니다"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.change_password"
msgid "You can change your password here"
msgstr "여기에서 비밀번호를 변경할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.link_provider"
msgid "Social network accounts"
msgstr "소셜 네트워크 계정"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_link_provider"
msgid "Assign your social network account to this one and use it to log in"
msgstr "이 계정에 소셜 네트워크 계정을 할당하고 로그인에 사용하세요."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_user_is_already_link"
msgid "This social network account is already being used"
msgstr "이 소셜 네트워크 계정은 이미 사용 중입니다"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.connect_social"
msgid "Connect social account"
msgstr "소셜 계정 연결"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.connect_social_title"
msgid "Such user already exists"
msgstr "해당 사용자가 이미 존재합니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_connect_social"
msgid "<p>The user with the e-mail specified during social login already exists.</p><p>If you want to assign a social network account to the registered user, please log in.</p>"
msgstr "<p>소셜 로그인 시 지정한 이메일을 가진 사용자가 이미 존재합니다.</p><p>등록된 사용자에게 소셜 네트워크 계정을 할당하려면 로그인하세요.</p>"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.specify_email"
msgid "Specify email"
msgstr "이메일 지정"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.specify_email_title"
msgid "The e-mail was not specified."
msgstr "이메일이 지정되지 않았습니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_specify_email"
msgid "<p>When logging through the social network the e-mail was not specified.</p><p>Please enter your e-mail and click Continue.</p>"
msgstr "<p>소셜 네트워크를 통해 로그인할 때 이메일이 지정되지 않았습니다.</p><p>이메일을 입력하고 계속을 클릭하세요.</p>"

msgctxt "Languages::hybrid_auth_menu_description"
msgid "Create social provider"
msgstr "소셜 공급자 만들기"

msgctxt "Languages::public_key"
msgid "Public key"
msgstr "공개 키"

msgctxt "Languages::paypal_seamless"
msgid "Use seamless checkout"
msgstr "원활한 결제 사용"

msgctxt "Languages::paypal_sandbox"
msgid "Test mode"
msgstr "시험 모드"

msgctxt "Languages::privileges.manage_providers"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privileges.view_providers"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privilege_groups.social_login"
msgid "Social login"
msgstr "소셜 로그인"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_facebook"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developers.facebook.com/apps' target='_blank'>Facebook Developers</a>."
msgstr "<a href='https://developers.facebook.com/apps' target='_blank'>Facebook Developers</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 애플리케이션 ID와 Secret key를 사용합니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_facebook_login"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href=\"https://developers.facebook.com/apps\" target=\"_blank\">Facebook Developers</a>. After that copy the value of the <b>Valid OAuth redirect URIs</b> field to the corresponding setting of the <b>Facebook Login</b> product in your Facebook application."
msgstr "<a href=\"https://developers.facebook.com/apps\" target=\"_blank\">Facebook Developers</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 애플리케이션 ID와 Secret key를 사용합니다. 그런 다음 <b>유효한 OAuth 리디렉션 URI</b> 필드의 값을 Facebook 애플리케이션에서 <b>Facebook 로그인</b> 제품의 해당 설정으로 복사합니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_google"
msgid "Use ID and Secret key that you've received after creating a project on <a href='https://code.google.com/apis/console/?pli=1' target='_blank'>Google</a>."
msgstr "<a href='https://code.google.com/apis/console/?pli=1' target='_blank'>Google</a>에서 프로젝트 생성 후 받은 아이디와 비밀키를 사용하세요."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_paypal"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>."
msgstr "<a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 애플리케이션 ID와 Secret key를 사용합니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_twitter"
msgid "Use ID (Consumer key) and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://apps.twitter.com/' target='_blank'>Twitter</a>."
msgstr "<a href='https://apps.twitter.com/' target='_blank'>Twitter</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 ID(Consumer key)와 Secret key를 사용합니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_yahoo"
msgid "Use ID (Identificator) and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developer.yahoo.com/apps/create/' target='_blank'>Yahoo</a>."
msgstr "<a href='https://developer.yahoo.com/apps/create/' target='_blank'>야후</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 아이디(식별자)와 비밀키를 사용하세요."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_live"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after adding an application on <a href='https://account.live.com/developers/applications/create' target='_blank'>Live</a>."
msgstr "<a href='https://account.live.com/developers/applications/create' target='_blank'>라이브</a>에서 애플리케이션 추가 후 받은 애플리케이션 ID 와 Secret key 를 사용하세요."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_linkedin"
msgid "Use ID (Consumer key) and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://www.linkedin.com/developer/apps' target='_blank'>LinkedIn Developers</a>."
msgstr "<a href='https://www.linkedin.com/developer/apps' target='_blank'>LinkedIn 개발자</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 ID(Consumer key)와 Secret key를 사용하세요."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_foursquare"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://foursquare.com/developers/apps' target='_blank'>Fousquare</a>."
msgstr "<a href='https://foursquare.com/developers/apps' target='_blank'>Fousquare</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 애플리케이션 ID와 Secret key를 사용합니다."

msgctxt "Languages::email_template.hybrid_auth_create_profile"
msgid "Create user profile via social login"
msgstr "소셜 로그인을 통해 사용자 프로필 만들기"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.provider_not_found"
msgid "Provider [provider] not found"
msgstr "공급자 [provider] 을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.facebook_oauth_redirect_uris"
msgid "Valid OAuth redirect URIs"
msgstr "유효한 OAuth 리디렉션 URI"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.live_redirect_urls"
msgid "Redirect URLs"
msgstr "리디렉션 URL"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linkedin_api_version"
msgid "API version"
msgstr "API 버전"

msgctxt "Languages::ttc_hybrid_auth.linkedin_api_version"
msgid "LinkedIn <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/linkedin/consumer/integrations/self-serve/migration-faq?context=linkedin/consumer/context\">deprecated API v1</a>, but old apps still use it. If you're configuring LinkedIn app for the first time now, use API v2. Old LinkedIn apps configured some time ago may still be using v1."
msgstr "LinkedIn <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/linkedin/consumer/integrations/self-serve/migration-faq?context=linkedin/consumer/context\">은 API v1</a>을 더 이상 사용하지 않지만 이전 앱에서는 계속 사용합니다. 지금 LinkedIn 앱을 처음 구성하는 경우 API v2를 사용하세요. 얼마 전에 구성된 이전 LinkedIn 앱은 여전히 v1을 사용하고 있을 수 있습니다."

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linkedin_api_v1"
msgid "v1"
msgstr "v1"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linkedin_api_v2"
msgid "v2"
msgstr "v2"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_paypal_application"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>. Please enable all Personal Profile scope attributes and at least one scope attribute in Address and in Account Information in your PayPal application settings."
msgstr "<a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>에서 애플리케이션 생성 후 받은 애플리케이션 ID와 Secret key를 사용합니다. PayPal 애플리케이션 설정의 주소 및 계정 정보에서 모든 개인 프로필 범위 속성과 하나 이상의 범위 속성을 활성화하십시오."

